====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par nécessité , nous avons pris la ville comme sujet même du développement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

